福田羅湖文錦渡過關查手機櫃檯已撤

今日同尋日過關都見到都無晒查手機counter
如果我吹水老作就爛春袋
好人好者報下真料就比人狂負

又負評

負評因為p牌?

好人好者 都唔會返大陸（除了工作）

無圖無真相

支那雞冇生意

認真 狗先去中國

如果返工要去就快d轉工啦

你估我好想去

嚇到無人返上去，依家setup左系統，唔使人手check、香港黨警已上傳最新數據配合

真都唔信

突然有一日 搞返

上去銀行襟錢
一次最多攞5皮現金
過關最多一次帶兩皮
襟晒之後我都唔想再去

唔出奇

我唔知講錯d咩
要係咁被負
講事實報料都負

聽日返去希望係真

咩人先會用擦卡

今朝皇崗返香港仲有查 但通常都係查拖箱旅行

好人好者 點會講返大陸

應該係佢地冇左香港人消費經濟唔掂

原本上個星期帶團，佢查手機順勢唔去，減少消費。

嘿嘿 等多排睇下

樓主即刻唔敢覆

只肯定羅湖返香港關口已撤
香港上羅湖就未知

到時講下有冇比人查

啱啱福田落番黎， 真係冇晒人查電話